點解有曬解藥習總都唔叫人復工？

中左咪打瑞德西偉囉
有啲人真係手停口停
停佢地工慘過中肺炎呀

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月15日Stand With HK, Stand With Morey

「文宣」

意見及舉報：

阻人搵食死全家

藥得2000幾 病一億真係醫到一億個？工程甘大 冇甘易做到咯